毒撚秒回

可能唔係做到秒回
但係畢竟都用開依個名
有相熟嘅人都係睇PO名入嚟
所以用住先啦 個名

歡迎吹水。

秒

Hi

Skr

我唔係牙塵
唔知發生咩事

本身關係點 曖昧定係拍緊拖

佢依家仲肯同你去？
你想挽留定唔想咁尷尬

佢態度係點先 最近有無同其他仔行得好埋嗰啲

諗住叫你等下佢 但係又好似做兵咁

佢會唔會之前有話想去澳門/唔知邊到做啲乜嘢乜嘢
你帶佢去做 等佢知其實你對佢都好上心 咁樣試下挽留？

其實佢搬到話鍾意單身依個理由出嚟都幾難搞

不過我覺得佢既然仲care你 其實係對你仲有feel
不過可能就係諗到想要單身依個諗法
試下同佢傾下 問下佢點解有依個諗法？

我秒你個秒

覺得情侶對癡唔癡嘅定義係由大家協調
要張弛有道 如果癡得太緊要
可能對方會覺得會咗自己時間 / 湊仔
咁咪唔鍾意/唔想經營段關係 但係會對你個feel仲喺到

山本彩

一定要傾

幾時都係咁講 鳩通鳩通同鳩通
有陣你肯同佢講心底說話
其實都係比緊種安全感佢
如果大家唔知大家發生咩事 好易有隔閡

直接講

要挽留就要傾

鞋抽彩

喂喂喂！
尊重啲

吸一大啖氣然後將你所想嘅講出嚟

問下佢係咪真係無彎轉 當然要識搵timing

歌姬彩

nice

時機好難去講實邊個位好啲

唔好傾得好開心個陣講
可能 可以你臨走嗰陣講

啱

鞋抽大阪歌姬

可能預鬆啲時間去碼頭 你話有啲嘢想同佢傾下
我諗佢都明

冇思考嘅時間先講到最真嘅說話

因為如果係開心嗰陣講 如果佢reject
咁之後落去都會好尷尬

啱丫，唔通轉身走咩

無辦法 會尷尬 如果佢無心挽留
臨走嗰陣係最安全

老老柒柒
佢咁撚樣嘅話你又辛苦佢又辛苦

問下佢有無改變諗法

一係就一開波就講（我癲嘅）

如果係得嘅 咪嚟個goodbye kiss
唔得嘅咪攬下

毒撚秒回 係咪已經改朝換代左

我第一日約現任女友去睇戲
真係一見面就表咗白

你意思話佢如果有猶疑？

無 但係佢瞓咗

有心動又何必氹呢

係咁慘 因為都要走
仲想點

勁

其實我怕失敗
但考慮得太多的話勇氣會減退
所以我選擇衝

我已經好耐冇返嚟啦

佢話我痴撚線

其實佢15 16得都係已經有初步決定
只係想有其他人同佢諗法一樣十卜佢
是但講幾句都挽留到 前提係唔好講錯嘢

咁得咗咪兩個人入去
唔得咪一個人入去囉

你係到等下佢啦 佢會出現㗎 如果見到個po

冇嘢好怕
衝丫

記好重點就夠

所以有陣真係唔可以猶疑

依家瞓唔着 聽朝再返嚟望吓

其實係
但聽返佢講
佢嗰時聽完我講嘅嘢其實好感動

唔好度對白啦 有嗰個講嗰句
如果係緊張又度對白 成件事變到好…
我唔知點講好 好奇怪

好 早啲瞓啦 唔好再睇電話

諗諗諗～諗走晒啲勇氣得返驚恐
然後會退縮然後就俾人搶走佢
所以一開波就講咗

俾男朋友block曬所有野可以點

仲拍緊拖？

…我都0經驗

我話
其實我只係想講俾你知我對你嘅感覺
唔係期望有啲乜嘢好結局
若果你覺得可以嘅咁咪一齊囉
如果你覺得唔OK嘅咁至少都叫做你同我出咗一日街
我已經覺得係賺咗心滿意足㗎啦
最重要係你開心因為我真係好鍾意見到你笑

利：佢去日本留學身邊都有好多人圍住佢但係佢未拍過拖

講啲佢唔會反感嘅嘢就得
核心內容可能係圍繞住點解佢嘅心態有動搖
你會係個啲方面有改善 … 嗰啲？

求詳

你哋咩反應

btw我會覺得扑哂所有嘢唔代表你搵唔到佢

屌 睇返似悔過書 唔使理我

摩牙

認真咩

( Show Blocked User - Griezmann )

我亂了

係
鬧鬧下交就

屋企人比壓力定點

Blk咗有幾耐？

咁咪唔好接受

突然接受唔到？

你要過嘅係你嘅人生

1日 男仔blk人係咩意思

但係之前唔係拍緊拖咩

收聲

好嬲
一係佢小器

8個月都仲未接受到

性別對佢黎講點解會有咁大分別

其實唔係好明依句

呢啲嘢唔係話接就接到

如果係小器咁我要點做
應該唔係好嬲掛 我覺得係好小事而鬧交

咪直接搵佢囉

佢平時係咪小器嘅人先 如果唔係小心啲

最壞打算係根本係籍口
出面其實有第二個

對佢嚟講係咁樣睇？

所以咪話小心啲

都要講嫁喇

即係佢性冷淡之餘 仲有性別定型觀念？

我都會扑人
原因係想靜

都幾小器
唔會冇啦啦有第二個掛

嘈完交之後？

嗯

女朋友？ 想靜到幾時

其實因為小器blk人好少見 睇多日睇下點
仲唔解blk就

凡事睇灰少少
萬一有乜事個心都頂到下

嘈嘈下blk 唔知究竟想點

一日囉，都會怕佢擔心

啱 再傾落去會唔知講咗啲咩收唔返嘅嘢
靜下個人 諗下件事好過 唔好再討論件事

咁呀…

用左其他方法都搵佢唔到

出咗就收唔返

乜叫其他方法

反而可能係了解下佢覺得你做唔到啲咩
性別定型都幾麻煩

但都一齊咗8個月喇
而家先講呢樣問題嘅

之前好似試過 一日blk完解左blk 但係冇搵翻我
其實係咪要我氹

所謂嘈交都係觀點與角度唔同
靜一靜個人諗下對方嘅立場 好過講晦氣說話

咪就係

電話 都打唔到 熄左機好似係

要記住男人都係人都會攰都會想有人氹

觀念嘅嘢根深蒂固 好難改到
你哋仲要係LONG D

諗完都冇機會俾我講

sms
扑唔到

次次都係佢嬲我 要我氹

直踩屋企

好似成個聯絡人blk咗就收唔到

適當時候要反擊如果唔係你哋嘅關係唔對等冇好下場

唔會

咁歸根究底睇嚟都係返返去佢話想single嗰度事

上唔到去

佢聽日再唔解blk嘅 小心啲

就已經係咁 可以點做 做女朋友做到好辛苦

吓？一齊咗幾耐？
btw樓下等囉

辛苦咪走

私樓要啲證先上到 好似係 年半

因為你話佢唔硬頸 所以應該唔關觀念事
反而係要斟酌佢對段關係嘅諗法

年半⋯⋯小心啲好

掟煲 攰咪算囉

唉 就係擔心聽日訓醒都冇好結果

咁就同佢講再見啦

88

3點半去瞓

係有諗過 但仲好鍾意佢 唉呢啲垃圾理由

點解

Sor9 我瞓覺我辣殺

就214唔想搞到咁

唔好介意咁問
你哋幾歲
佢拍過幾多次拖？

望住個日子做人但係每日都唔開心有意思咩？

瞓唔到

如果佢個心唔係你到 2唔214都唔關你事

典解牙

咪臭係
214我哋陪你啦

唔介意
廿歲
大家都係第一次拍拖

擔心搬屋擔心工作好多嘢煩

你有女啦

出面個世界太多誘惑
一年半唔會睇清楚一個人

生存於世就係一個大煩惱

喺度陪啫又唔係出嚟陪

佢小氣 我唔搵佢 真係可以幾日都唔會搵 分分鐘214都唔care

出去陪女朋友唔通仲上連登咩

新屋嗰度個車位俾人搶咗
但係我又冇車都唔知點算好

唔撚陪

即係點 比人買咗？

萬一真係咁
咁你自己可以估計得到你係佢心目中有幾重啦

年半之後分手 唔會好可惜咩

其實為小事嘈交超過兩日嘅就算啦 可能你哋都唔夾

唔會
要過世仲難頂

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

我明知佢唔著緊我 偏偏我仲要好著緊佢 咁樣係咪好on9

我嗰度租嘅有連埋一個車位
有一日電器師傅上嚟裝嘢就泊咗我個車位
點知有條友上來敲門話我哋泊左佢個位
咁我費事煩親師傅咪叫佢揸開架車先囉
點知之後嗰幾日過新屋到見到條友泊係我個位到
諗住遲吓正式搬咗過去先叫物業管理嗰邊處理

愛冇話戇唔戇鳩係你捨唔捨得

佢嫌我太痴身 話之後再一齊落去會好煩 之前都講過下話唔一齊

認同
我之前嗰個5年
又如何？

即係霸鬼咗你個車位？

你自己諗下得嗰20歲就要一個終身伴侶你甘唔甘心先
女仔我唔知點諗但係男仔就一定想去食更加多女先

係呀屌佢老母個臭閪

唔捨得 可能係我自私 需要有個人係我隔離

其實嗌交嗌到要分手嘅 你再諗下段關係係咪真係維持到落去啦
一旦有分手嘅念頭萌芽就救唔返

報驚有無用㗎

少女 寧缺勿濫。

我嘅唔捨得係指犧牲你其他嘅嘢
時間？金錢？朋友？家人？去同呢一個人一齊

嗌得一次就會有234 600萬次
重點係你哋年輕未玩夠個世界

屋苑內我都唔清楚報警有冇用
所以問下物業管理嗰邊點算先

咁我好捨得嘅
佢要我陪我幾遠都會去
有時同啲fd食飯佢唔中意 我都唔去

因為諗到分手就係係嗰刻覺得唔適合
再係咁落去唔通會無啦啦變到兩個人好適合咩
所以咪一直嗌分手

所以從來都冇搵過其他異性
淨係得佢一個

好辣殺 車位都都租唔起仲揸車

OK你願意付出
但係你可以100%肯定佢肯為你付出咩？
都係果句諗嘢向壞處諗萬一有咩事自己都心中有個譜

我又冇咁諗 唔明點解要換黎換去

你問10個男人
有30個男人都會同你講唔會願意一世屌死條女啦

唔係話搵幾多個人 係唔好因為想有個人陪住你就唔分手
唔好濫取依種感覺 因為對象唔合適 你唔會開心

咁夜都未訓

佢嘅年輕係個世界好大好多嘢未玩夠
你嘅年輕係你相信第一次拍拖會結婚白頭到老一生一世

其實我知佢唔會 feel到係佢心入面地位係越嚟越低
明 唯有聽日再搵下佢

重點係 你只要有一刻諗過分手 其實已經係認定咗兩個人其實係唔合適 所以覺得再下齊落去都無意義 先會想分手

Hi 保安

睇下點處理再算
佢都係要咁樣嚟的話
我就淘寶買啲釘返嚟吉爆曬佢啲軚

原來已經3點9

睇住有CCTV
會比人告刑事毀壞

學神 起秋名山練緊車 ？

呢句好真 就係處於呢種狀態唉
唔敢想像分左手得翻自己一個

早

準備衝落山

你又咁早啊

放心，會習慣

小心渣車啊！

希望佢只係小器嫌煩一陣 唔好係咁諗啦

小心甩尾啊！

同路人啊 有咩搞

講分手 佢一定話好啦。 分啦。

所以話寧缺勿濫 唔好比啲咩唔捨得 唔想自己一個困實晒
反而係個對象真係要係合適自己嘅 咁先會開心
否則比你有個伴係身邊又點 nothing special

攤喺度回post希望可以眠到一陣之後返機場

下世見

有經歷嘅人講嘅說話

即係佢都無心經營段關係啦 及早離開好過啦

慘，一陣返幾點啊？

0經驗

返9，但我要坐0655班車再入港珠澳

扮蟹

得17可以有咩經驗

我17都食好多嘢喇

4點真瞓！我話嘅！

咁你hea多陣就要梳洗

hello

17（A0）

仲有9分鐘

係丫屌

有嘢煩緊？

我一出現就真訓

聽住先

痴線 原來已經#300

推牙

冇乜

真瞓！唔呃人

你哋鍾意就推啦

我都有眠意了

做咩用啲咁頹嘅icon

但係要出門口啦

橙橙G
我放假

大家都眼訓了
咁我地下次有緣再傾

隨時歡迎入嚟

上堂瞓

而家都傾得嫁

你地係咪真係訓嫁

Don't kill me

返工冇得瞓仲慘

盡回你

我由兩點就開始想瞓…
如果我瞓咗依到都應該有人 無人你再走都未遲

覺得迷茫

巧橙

佢除左小器同成日發脾氣
我地都好夾嘅唉

仲有4分鐘 真瞓！

3mins

要分有100種理由
要留都可以有一千種理由
但係邊一樣會令到你自己開心我相信你自己會清楚

你秋明山學神
我係秋明山車神

你頂唔頂得順佢啲脾氣先
你先得20歲 又唔係40歲 唔使咁多咩唔捨得喎

迷乜？

Hi車神 無咩事我出返去先

臨訓前同我講早抖ok?#

講來聽下

但我無牌

1分鐘 倒數下

聽聞你跌咗落山傷咗喎

…衰過我 我都叫做有P牌

Good night

個個係京一
Not me

早唞

早抖！

漫畫真係講你跌咗落山傷咗

0400
88 everyone

瞓未？

人總有錯

糞啦

聽日見

都叫你小心甩尾㗎啦

其實明明已經有答案都仲係好迷茫
大家相唔相信我地黎呢個世界應該係有我地要學習既課題或者要完成既任務
所以我地先會出現係此時此地

信

早抖

回埋依個哲學comment
信

G chi
加油

但係仲係渾渾噩噩過每一日 ？
定係已經積極地進行緊自己既人生

多謝樓主

仲係噩撚緊但係我知道再唔努力生活會好艱難

發現原來活好自己係咁難

做assignment

所有嘢都越嚟越難越嚟越辛苦
呢一刻先覺得以前讀書好開心

你有冇諗到你黎呢個世界要學習既課題係乜野 ？

支持你

chi lun sin 留名跟進

點解會有人肯做第三者？咩心態？

問得好，我都想知
同樣地我都想知叫人分手嘅係乜心態

咁我又冇諗過

分心

起身屌閪啦！

傻鳩想訓就訓啦

我起身啦

呀車開post多咁多人 好啦你繼續開！

專心上堂啦！

？放假

按狗

為左覆post唔訓

覆覆下唔知時間

繼續訓未

糞醒

我想繼續訓

咁咪瞓囉

我眼見有埋港女成話見自己中上乜乜物物
做左個小小RESEARCH

借個POST宣傳下
唔打算另開POST引鬧戰

上10半堂但依家先醒

有啲女仔好奇怪
條仔單身就唔理人
條仔一拍拖就即刻痴埋去

走晒堂

好彩天地堂 陣間個堂3半

ive仔正確生活態度

@車 ready to eat fairwood mei
訓飽了

sem尾咪仆街

各位午安～

啱啱食完嘢

午安

蘿蔔鳩？ btw出發去大快活

M記…

咁早有得食豬扒包啦咩

招財雞

2pm la ching

Poor jj eat $25 combo set ja

5 is 3pm sin have ga meow

ok give you $1

really? then I go to catch pkm first

Fuck you

fuck you east

Why give me $1

5g
But cafe de coral is 3pm sin have

唉

羨慕

羨慕what

玩陣三國殺

idk

fk..i think fairwood have la

u go see see la
im not sure

Hello

=.=on9

hi

食豬扒包唔夠飽喎

去唔去撞下你好

+嘢食

你唔係喺屋企咩-.-

出去好快啫

no la 食完都走

…我都係講下 唔係好想出街

岩

好眼糞

訓飽 返去play

屌 啲卡狗
玩場三國殺都玩咁耐

PLAY WAHT

on9 run

辣殺驚

yes rubbish

無位企 死煙鏟

個主公好辣殺 佢真係唔識架喎=.=

買緊?

no 捉pkm

有咩捉

所有人

Y

我仲搵緊個帳

可恨

有咩咁可恨

無

用嚟用去都係嗰啲email啦

Not pkm

飽到上心口 goodgood

爽身粉

飽4

無咩用 用dry shampoo 都無用
心理作用？

飽到上心口啦啦啦

個活動頻係玩乜㗎= =

無 用 架！ 作為大汗油毒撚表示呢啲無用

想認真玩都無用 個個外掛dog
所以我都洗分算了

朱仔包～

唔知玩乜

大快活！

我諗住洗呀 想毒對翼返嚟
但係連入都唔識入

狗糧

later teach u wait me

好食咪得
利申狗

我知～食太多了～

不太喜花生醬 通常食奶油多

唔小心攞多咗一包 所以搽埋佢 煉奶1 花生醬2 味道果然不好～

要升綠太陽啦

上次 食用限期嗰個問題 已經解決 內地食品 普遍都係寫生產日期 所以我冇事～

想要對翼

No hi me in game
掛緊機 應吾刀

用緊囉

乜你刀見到架????掛9

有人hi呀

點會見唔刀

圖呢??

Sor9 but I'm

笑咩笑

她的睫毛 彎的嘴角 無預警的對我笑

晏D先掛 一陣出去買野

圖!

係我唔食喇

周董都MK 矛野講

掛多陣去糞

我戒不掉 她的微笑 洋溢幸福的味道

thx ching

落淚後服務照舊

15:45完喎呢節

Agger

唔call spring

完咗一節又要人手撳入去咩

咁少珍珠咁既

5點先有喎

出去食是咁㗎啦

咁麻煩嘅 仲諗住掛通

得閒咪洗下 係悶架

無掛通喎 一日最多2000貢

溝女game

好唔好痴呀

牛女高手 ?

佢有無箱或者其他嘢跌

之前掛嗰個頻有箱跌咪掛通 唔係志在啲貢

五好咸

想忍

箱要鎖匙先開到喎 通常開伏野

知呀 之前三騎士都係咁
不過無裝 一晚都唔係得好多

掛貢換無匙箱囉

即刻想忍天仁..

JOIN!!!!!!!!

嗰陣都唔齊 一晚得好少

唔係可以點

idk 早排有抽獎版拎左好多鎖匙有好多幣 爽

天仁好飲咩

你忍珍珠奶茶就唔肥咩

口痕

抽獎版係咪又收咗皮

u very fat
me飲天仁only fat

I think this ma ma dei

咁乜鳩黑糖咪ho lun 7 fat?

唔忍囉!

去做任務拎箱 中咗100金

Very ho lun 7 fat fat

草住呀 換裝燒你D幣呀

Can accept but no very good drink

忍手!!!!!!

想再換箱搏下

Play run

一件裝都玩死你

sleep/出去行多陣先囉

其實我覺得太遲洗 掛通都未必趕得切

Think dialogue

開普通箱>博佢出珍貴箱>齊天使惡魔翼>SS翼

都係架

JJ隻歌黎囉又MK name

冰套

好

都唔係洗左好耐 真係好彩

校服S!

傾場掛

綠咗

00.00%

想換咗套好睇嘅先

接受

綠太陽

琴日見到個爛口mk妹
郁啲下問候人老母

巧樣衰 綠太陽

Mk

唔想要 咁青

抽抽樂係咪又收咗皮

我又堆咗成堆劵喺到

唔好吊我 走先

又買

12蚊店都好多喎 睇過未

252個

ok

G持

2545個txt檔 搵到出年

wtf花花

出去 悶

糞陣先

........擺上嚟問下先嘛

....

？

sleep is for the weak
btw 落雨

花花

I'm weak

認真 好似仲衰過第一個

ok weak car

...

12蚊店咯

Rubbish car

5..

剪走一行？ 再買過個盒？

可能花紙加絲帶效果仲好過啲盒

朱古力..花紙？

倒晒入去由佢碌

dllm 垃圾九巴

Any problem

Joe mud

擺埋你入去碌好唔好

車到了

你想唔想入埋去碌

脫班正常la

唔食朱古力

我食濃度85%

其實唔要個殻 搵其他野裝住朱古力得唔得呀

真糞 一陣見

weak

剪一堆紙絲 先後埋啲朱古力落去囉

898

個朱古力都會碌喎 佢仲要帶過去

你鐘意

去12蚊店望望先

紙絲乾唔乾淨呀...

烘焙鋪有見過啲盒入面有位比你放埋朱古力

你諗唔到點擺問下啲staff仲好

試試佢

靚過頭先了

good good 正皮

多條絲帶即刻文青+10

痴住個盒底？

洗完陰再去剪再洗

隨便你

下次買盒去12蚊店望左先
文具鋪貴

買盒都係個學問

周圍都有一芳 on9...

大家都愛牙活

鋸扒未

陰公

天荒地老榴槤在摩天輪

小馬尾

唔敢自己剪....出去剪都係嗌人求其修修佢

717

好食

初次見面

你好丫，食飯未？

洗左頭未

6點咋而家

55

仲唔洗 速剪啲較剪好污糟

一一 分分 鐘鐘

自修喇屌

樓豬肯起身未

睇緊流浪神差

餓到仆街

唔睇 返緊home

食住燒賣先

弱

強

早晨喎樓豬

松記甜品又幾好食

自己修 認真
我都係自己修 唔修好柒

你個名好熟

唔好叫我

早晨

我出沒於各大post

綿綿冰 thx

主樓

嗌你十次應人一次

攰

依家跑農場咁cls嘅

上次砌左個屌字

可以砌高樓大廈

唔小心比我刪左 唔係可以比你欣賞我個屌字

咁就放完假

自己砌下

橙 仲有兩日

ok go!!!!

唔緊要 反正一星期返2日only

掛緊gay 等等有成個鐘啦

我14要返 跟住去到20先要再返

狗衝緊

衝去邊

back home掛g

今節仲有25分鐘

咁少

開到1945喎

自膠 原來開到2045

盲？

無睇 頭先係開45分鐘

MKGriezmann

有無示意圖 MK成點

MK MUI mola mola

畫嚟睇睇

閒日係咁

無留意

Dim g
Today sin start 掛g

.....你喜啦

唔掛點會去留意

真係好MK..

剪走晒佢

清你後生左十年

剪陰都唔敢剪咁短 起碼要過左眼
保證安全

斜陰牙

過眼 mk4 la

好過短得制

mk mui

有咩揀

過眉平蔭咪夠

問下佢想著咩

黑shirt衫+白T 點睇?

認真.........

情侶裝呀

十卜

寒仔頭

睇下佢著咩你再決定啦

咁你覺得佢會著咩

Hoodie go

白

OK

大快活發咗神經..真係有病

聽日去食 良心

又豬扒包

想食

爆醬

啲醬漏晒出嚟

食住家飯

頭先食到我成手都係

上次無 但係醬都好足

你又話要對白

同普通出街無分別㗎 唔好咁緊張啦

26男 178 70kg
擁有憂鬱嘅眼神，唏噓嘅鬚根
就好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，
咁鮮明，咁出眾
夢想成為零零漆一樣ge男人
暫時只有佢ge膠同漆

平時跑步 做GYM 行山 打手遊
旅行 周圍玩去試新野 挑戰自己
岩岩去完環島 skydive
鐘意小動物 貓狗兔仔
好鍾意睇戲 係好鍾意！

最近開始學yoga 有興趣一齊交流或者指點下我😂😂
想搵人周圍食好西 繪製美食地圖

下集又有新人

漆黑中嘅螢火蟲

舊豬扒...

今集又cls

對

正

咁都比佢兜到

擁有憂鬱嘅眼神

講狗話嗰到

安捏母湯！嘿咻國中女55次 嫩男最愛從後面來

我係垃圾你問我答

做咩咁灰？

汪汪汪汪汪汪汪汪~汪汪~

你好~

垃圾學校

你好巴打

啊嗚～

汪汪~汪汪汪汪汪

分享下？

最尾山上面又係cls

唉，人生無22

神劇呀神劇

唔好咁灰啦

真秒回，唔錯

成日有cls反cup

睇完non jupas post 人生無22

無嘢做嚟秒回下

人生好多時嘅意義唔係剩係側重喺學業㗎嘛
仲有好多嘢都有意義嘅

多謝g持

hku ba 都畀人話廢 個個first hon range勁到cls

學業只係人生中一部份

..點會廢呢

上連登勿認真 無謂同人比較

真 愈黎愈少人講呢句野

成日都見喎 今日先見完

掛完g 去砌嘢先

想欣賞下

真心不騙

Come

19/20 NON-JUPAS專區 (7) 努力一定有回報

ching 乜u

DSER

今屆？

係呀

屌佢個framcraft完全係minecraft嚟

ching predict b5 28?

咩係b5 28..

想講咩就咩 不過要留意下佢有無咩變化嚟就住講

Cls 我邊有可能

大家好

一齊就自然一齊架啦

一一好

Grad 未

就啦

F5F5F5

回龜

sb

Hisb

有sb睇我起嘢睇咗成個鐘

hisb

[全能既連登仔］後日約左ex箍煲 佢話係最後一次見面

橙

點睇你都無佢咁嚴重

Jm9

7

佢鐘意套牛牛鐘意到傻左

又爆po

無正常過

real sb

又我開？

Show blocked user

你想呢?

無所謂

好開心，大隻仔來了~?

大家都歡呼吧

睇我訓左未

回憶總是美好的

巧牙

叫佢陪你繼續著牛牛

IVE仔

我搵到個file名 但係佢掃十世都未掃完

咩來?

有我個帳ac同pw個file

威喎

掃咗7個半鐘 乜鬼都掃唔到= =

咩咁威

掃乜鳩 唔明

資料回復嗰啲嘢

molamola

放棄 自己撞好過

要記得既點都會記得既
利申save係電話..

我電話有save咗啲 剩係無save嗰個

好重要?

想入返囉 唔知可唔可以話重要==

屌 真係比我記得返

so9sad

無啦啦個腦有啲嘢閃咗一下就記得
Mark返低先

咁咪好

跑係咪斷咗線 login唔到

我諗係

收皮嚕?

提早收機?

睇下仲log唔log in到
Log in唔到就去更新mac

login jor

目前連線當中。。。請等一下

Yes

依家跑安拉係嗌交驚？開30人場嘈交

12點去更新

唔想理 唔鐘意嘈交

仲有3日

支那藍色可樂，你敢唔敢飲

你都係sb

On nine 開喇叭嘈

做咩？

U sb too

Hi保安